行山撚將會全面進場

大東山、魔鬼山、嘉頓山開始多人

仲要個個唔戴口罩

Hiking is good for health
Will hike more often these days

Walk from hill

😅

屯門有個仲未搵番，3星期了

蚺蛇尖 東西壩 水黃二牛 昂平大金鐘呢啲地方假日多人到仆街

😂👍

東壩有潛力做新ig碼頭

裝備撚

仲有跑步撚 前排好啲冇乜人 今日禮拜再爆武肺 連運動場都爆晒 疫清越勁越多人

我就打算去東平洲

開咗小巴線之後人多到
最近呢幾個月仲要跌死浸死幾件

好撚多人
三班船